電動輪椅伯伯馬路逆線行 網民：嫌命長？

雖然電動輪椅為不少行動不便的長者帶來方便，不過部分人的「駕駛」態度，則隨時害人害己。日前有車Cam就拍得一名坐着電動輪椅的伯伯在馬路上「逆線行駛」，迎頭駛至的車輛閃避相讓，情況牙煙。

現場是將軍澳坑口，片段開始，一輛私家車行駛至一個彎位前，一名坐着電動輪椅的伯伯棄旁邊行人路不用，選擇在車來車往的馬路上逆線行駛。幸迎面而來的私家車司機及時發現，扭軚閃避，才未有發生意外。期間伯伯表現悠閒，似未察覺危險，繼續施施然向前駛。

不少網民狠批伯伯「嫌命長」，有人更諷刺謂：「好多人坐住部電動輪椅喺馬路及行人路兩邊走，有時行馬路，有燈位又上番行人路，真方便。」

香港果d電動輪椅呀叔真係當正自己渣緊f1
最鐘意係條路片黎片去

將軍澳坑口？
厚德邨是咪咪喺嗰頭？

好明顯係支那啦

係
個阿伯就係向口德邨方向行駛

咁後生都伯伯